成立獨立調查委員會有感

近日，多左post反對成立委員會。

反對嘅主要因為
1.唔夠公正，咩都查唔到
2.運動會因此完結，雙普選先係有用

其實關鍵係委員會係咪真係可以查到野呢。若果查到警黑勾結，政府錯失，其實對爭取雙普選係有幫助。

7警案其實主要係因為TVB無作供而判輕。
我宜家仲信法官係相對公正。
就算今次唔搵立場較開明嘅人做主席，只要一啲相對中立嘅法官就得。因為今次運動1個月咁耐，黑警可以話係錯漏百出，以721為例，我諗唔到有咩藉口幫佢地開脫。
而且，林鄭咁驚委員會，某程度上，顯示委員會係有佢嘅威力。
雙普選係長期目標，爭取到固然好，但若果運動持續唔到咁耐，先成立獨立調查委員會係咪較可行呢?而委員會亦可能係日後爭取雙普選嘅力量。

推